頭先去續BNO，DXL個女職員擺對波上磅想呃我秤

拿就咁，頭先食完飯順路行過DXL就去續BNO啦，埋到去一睇，係個廿幾碎既靚妹都覺得奇，DXL唔係全部呀叔呀蟬黎既咩？

咁平時有續開BNO我都知封信大約係$10.6，但佢同我講要$33，我就問佢：你磅多次
佢一磅，又真係顯示$33。正當我想拎錢出黎時，都係懷疑：唔該你磅多次我睇下
DXL妹妹仔：（摺一聲）

今次就$28，有冇咁能奇？我先留意到佢企既姿勢唔同左，於是打側一睇，佢原來用封信擋住，後面擺對波上磅!!!!!挑!!都唔知幾多懵鳩已經被呃!

我一野扯開封信想踢爆佢，點知封信勾到佢件衫鈕即刻扯爆，成粒鈕飛左過隔黎窗，衝力太勁搞到佢對野係到盪下盪下，果刻個磅上面d數字係咁跳！

咁男人老狗下意識就緊係覺得唔好意思啦，我即刻ug封信埋去幫佢遮住，點知佢大叫：唔好摸呀！

我一縮，佢又扯番住我隻手，結果咁樣僵持左成十分鐘。最後佢叫我落停車場話講數，眼濕濕咁拎左我電話，叫我放工去佢屋企傾，唉！

唔是話唔信你,但本地$10.6郵費即係500克33蚊郵費即係2公斤封信原本係$10.6但擺對波上磅變33蚊,即係對波淨重1.5公斤除開每邊即係750克,即大約1.65磅1.65磅係咩概念?即大概等於而家縮lan左水既兩罐汽水一邊波重=兩罐汽水,兩邊波重就=4罐你話係妹妹仔,以人體比例黎計,妹妹仔既脂肪比例係17-24%即係話一個妹妹仔全身上下有大約17-24%係脂肪一個身高1.6-1.65m既妹妹仔當佢重100磅,佢既全身脂肪就大約重17-24磅而兩邊波合共重3.3磅,即係約佔佢全身脂肪比例13.75-19.4%一個100磅妹妹仔如果要對波佔全身脂肪比例10幾近20%,佢對波就必須達到e級以上先有咁既容積比但一萬個港女冇一個達到e級,連b級都唔會有,會畀你係郵局撞到?重作啦扑街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

快撚到

呢個post做乜鳩？

圖呢屌你老母
入黎睇波
bno 又無
波又無
女都無呀
你老母臭閪

近排咁多篇回帶呢個最正

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

有人開左post啦
唔好咁無9聊啦